展期胃痛真係攞命

一到夜晚又胃酸倒流又胃痛
呢排個胃無一日係正正常常唔痛

長期
字都打錯埋

胃氣脹長達6年先慘...食完野行一陣都脹到會真係嘔....可惜無錢長期睇醫生...就算日常習慣幾好都好唔返.....

無睇醫生同食胃藥??

有冇照過胃鏡

琴晚我都胃痛到醒咗
個情況都經常發生